HKBN 7月完約，1000MB寬頻，請出招

Range under $180

新客及轉台優惠 （HKT/網上行）
▶️寬頻及家居電話◀️
📣直接搵我報價🙂

Whatsapp 按👇🏻

Telergram按👉🏻

我岩岩都整左個網上行

個sales絲打跟打好足
又計到平
你wts or tg佢啦
WhatsApp📱
Telegram📱

巴打我有FD做緊PCCW,NowTV，一條龍幫我搞晒，跟得好足，你可以搵佢搞
Whatsapp：
ᴛᴇʟᴇɢʀᴀᴍ：

／新客 或 轉台優惠 ／

（HKT／NOWTV）－
提供1000M 免安裝費方案 及 升LV到免月費既惠

CLICK 我 條LINK 直接傾傾佢
Whatsapp :
TG:

試下搵佢幫下你，hkt 網上行寬頻電視我之前都搵佢做架，信心保證，

Hkt now 網上行有更多優惠
Telegram:

📢電訊盈科📢PCCW 📢網上行📢Netvigator
😎NowTv最平組合優惠$99😎 💥新裝/轉台💥最新優惠💥
🔥光纖網路🔥快 穩 順🔥
🏠公居屋$86起🏠
🏢私人住宅$152起🏬
💸免安裝費💸
🎆唐樓 村屋特別優惠🎆
wts:
Tg: